[PS4] Monster Hunter World [229] 蟲棍再戰十年！

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

打到燥

屌你1001唔開po

打5場輸5場

有冇人可以帶我打
想完任 聽朝仲要返學

爆石easy

唔記得收武
做唔到個動作就瓜左

lm

好想捉仙人掌

個動作係特登定bug

原來組裝機中文版未更新
啱啱試咗，原本套嘢可以再多攻+1, 見切+2

用弓打好撚淆條尾
一掃中就仆街

新出嘢應係突登啦

遲啲仲話會出隻仲勁過歷戰王級別嘅，到時點撚樣打??

留名

關關難過關關過

已經捉左兩件

差一種搵唔到

連登仔真係難股侍

之前又話打易打棄game

到時無得閃

易打 棄
難打 棄
要肝 棄
養生 棄

終於用麻片打路人場贏到

街場d人係咪搞事 明知放左幾粒石黎都就出大 係都去d冇石既位到打

爛閪追加新武器？

又刷

之前個d都未齊

往死裏打

街場啲人唔識避大技

lm

未齊還好
齊咗諗住畢業要再打先仆街

屌！！！！！！！任部失敗
但係隻野死遲我地5秒！！！！！

狩獵數1

但仲未解到個任
就係因為隻爆黃石 我地一次過三貓車
之後隻怪仲起龍爆彈死左

打左4個鐘
放棄了

呢隻用擴散邪教係咪打唔贏

我地又係有隻係咁

We know that feel

假設除左大爆炸之外你唔會貓車
大約2-3次大爆炸
爆之前會提你 但得3-4秒比你搵舊石企後面
有時隻怪企得遠= 貓車
有時仲搵唔到舊石

其實同炎妃差唔多
只不過佢個招係秒殺

見到上post有手足solo
好勁

佢臨死會鎖血
跟手爆完就死

爆風個duration都唔短㗎
未必避到

轉身衣裝都冇用咩？

有無人一齊打新魔獸?

唔得 一定要企舊石後面
轉身衣裝未試過 因為佢爆之前用左
同埋唔知佢幾時爆
上面張圖 頭兩次爆我地四個都避到+0貓車
最後一爆 舊石好遠
一次過四條友貓車

REDDIT D人話就咁去荒地探索都有機會搵到仙人掌

左下個地圖圓邊變白就9成會出

YEAH終於比我捉齊

.跟

有無人開咗房打新怪？想試下團戰

轉身衣都直接死

請問係邊個動作黎?

in ff跳we trust

請問係咪首先擊退左隻怪之後先會有下一個任殺左佢?

係

Yes

新怪算咩龍種？

我差3粒以太碎片 即係一隻貝希先齊裝

根本咩裝都冇意思，最緊要搵大石避

街場係隻怪最後一招大技先黎同我失手

成日以為星期五update先有新怪, 原來出左都唔知
暫時黎講應該係全game最難?
即死技應該都係mh系列第一次見?

d 咩歷戰王全部行開啦

麻3次 騎3次隻野都未死

唔係喇
當年紅黑飛埋黎果下開場可以滅團

由朝早9點打到依家都未贏過 自己打打唔贏，街場打，一下大技死一兩件跟住任務失敗

準備翻去大戰貝爺 早上玩佐擊退就無時間玩

屌啲人雷到仆街

唔識講 街場d人可以打第一區就死一次
仲點捱4區

佢去左炎王訓教地方果度先難打

睇屬性龍最多星 爆頭變佐水打多d?

唔知喎
我用麻片打

早上自己solo 用龍弓一開始打頭有50一箭
打打下得翻20

點攞

係個營出黎個陣中左招大

見到

終於贏到次 應該4個都有廣域瘋狂回血

隻貝希要用咩裝去打

用弩射眠/麻徹甲+擊龍應該唔錯

邊集咁顛 mh1?
我印象中祖龍仲大力過紅黑但谷爆防同耐都未至於一招秒, 何況仲有根性

(利申mhp3玩起 )

正 終於有新嘢玩

唔睇小地圖？

初見殺黎
陰你D人第一次打掛住睇片唔跑
條片完之前你唔撳實跑掣就會死

貝希摩斯單人和多人血量完全一致！

4g嗰隻 仲要溶岩島 有根性都未必救到

今日先有人話solo輕鬆過 吹水?

有vid 咩？

13:34

呢度口講

唉屌
瘋狂補血係最尾個區都失手

solo?

打到最尾無石頭俾你避

肯定係有人手多多打爛左

好撚辛苦 場場都有人三貓

死, 完全冇印象
淨係記得我自己好廢solo左n次都打唔贏俾佢走甩

有無人講下個屬性相剋係點

仲未過到 d fd太雷

好似企隻怪腳底都防到招大技

有動作可以避
仲有一半就落地就起跳

招隕石?

不屈火事一下都唔中
理論上實係solo到架
等睇表演

事實係今日朝早得兩個FD打
打撚左4個鐘先得入過一次最尾個區
最後開求救

捉仙人掌遊戲爆機了
可以正式開始打

企錯位

仆街 招大係正石頭中間點避

我就是成功的例子

早知用跳算

我同你企同一舊

企左/企右 少少都係死
所以次次企石後都用動作跳埋

呢個....我到而家都未成功過

屌...打到最後同隻王攬炒

10號亞洲有冇pc版

有無連登仔收工今晚一齊挑戰

留TG

新動作 可以破解 新龍 招大

冇咁易呀朋友

笑到痴左線

差DD飛盡都唔到

Wow咗了

連續2次最後同隻野一齊死

有冇隊開？

上面咪有囉

動作跳係咪穩陣過揾石仔

今次醒目見佢就死收晒刀

想打新龍有無團

街場成日最後boss招技先死2件

四人擴散團

咩槍？

有冇人打新龍

熔山龍重弩

邪教仲係乜都打得贏

口乜打齊左

個個齊晒

有冇隊

點解次次都係最尾一區一次過貓車

油雞妹自私打

有冇人一齊打

solo到第3場地 過唔到第4場地- -

一齊打啦：）

有冇區碼一齊打
一齊雷

4人同solo血量好似一樣

第1場地可以無傷過
第2開始 風太頻繁狂收武器 拖好耐

可以任閃

大家唔好漏左條蟲都有得升

來：）？

我拎片手狂閃佢

已經有閃... solo 要自己閃 玩弓收來收去勁麻煩

黎

分2次打？？

你未擊退-.-?

本身女角有冇得變性做男人？

早排有張免費變性劵
唔知依家仲有無得拎

點拎？拎唔到有冇得買

見到隊友比隻野捉左唔郁得麻煩閃鳩隻龍

一震一捉再加小爆石200血都會死。

唔好省光蟲thx

我換番做弓 senya 巴1個奶應該夠

強大既連登竟然無團打新龍？

thx3位巴打
以為一黎真開波

自私打唔join me

真打 車佢2發落石先開波 直接無3000血

有，23蚊張

近排回家了
發現錢又無調查點數又無
點做好

貝希摩斯特別任務同自由任務既任務報酬有冇唔同?

冇

隻嘢咩屬先打得入

龍好似最好

統槍

咩都得，龍最好

殺幾隻新龍就有番啦

睇唔到舊石係邊

企boss 後面都出事

可以用動作避

一定要企石後面 仲要係擋住招大既範圍果邊
或者用FF跳 但係我試左咁多次冇次避到

終於放工 衝返屋企打

4區眠2次 都比你地打醒佐

你打打下眠好難收得切
最好一開波眠

我有停手

咁防禦強化加防禦性能5有冇用

手殘咪收唔切

聽bgm

原來冇裝強壁豬

新活動一出即刻爆post

裝左擋唔擋到，利申未打

笑撚死

跑唔切-.-

拉前啲打

連緊技唔係話收就收到

跑得切都冇用 舊石擋唔到

呢場明顯快佐 5分鐘完2區

舊石痴左 牆

聽講裝左都頂唔到招大

食飯先

刷完諗住玩下達人藝裝 跟住睇到炎王omega裝嘅技 可以等炎王先砌達人藝裝了

E4xCMM6tKy4

有無場？

我仲特登砌左套有齊大毅力，體力200耐力200防禦性能5加防禦強化嘅裝

拎龍雙劍打效益如何？

你閃唔閃到啲技先？
閃到就OK

轉轉策略 眠留4區
2次暈我2區先用

不如搵人開過區一齊打啦
我開斷線

用大劍成日劈唔中

缺1 比psn id 加人 有意覆：）

唔死都可以等隊友carry
啲粉腸開救難自己又狂貓

區碼啦

咁係有solo mode定冇

solo mode 4人mode 一樣血

好想揾幫手，打咗兩個鐘一場都未贏過

4人都要打15分鐘 solo點過...

長槍做坦 洗唔洗出防強？

今朝打完擊退以爲過佐
下就返來solo到第三場地已經收皮

今次慘了，要變返舊芒亨

防性夠 再加治愈珠

笛做補 洗唔洗出廣域？

我班frd棄晒驚…

咁快知有咩技？邊度睇？

難在彗星 其他其實還好

打緊
一陣入

隻game根本白鳩痴，好地地整個solo mode出嚟，搞到好多人覺得太易玩棄晒game
其實我想佢完全取消solo mode, 唔使成日自閉

屌你老味

我有個fd同我講好易打，我諗佢都係一樣
即係擊退少好多血？

私人場 有意比psn 缺1：）

佢分4區
擊退純打第1區 每區難度唔同

有無人有長槍推薦裝可以share？thx

btw, 佢套新裝令混裝勁咗唔少
由本來攻4,95%會心up上攻5,101%會心
遲下有歷戰王juno裝可能仲勁

上百度睇到
炎王頭 看破2 2個2級窿
身 力量解放2 弱特1 1個2窿
手 看破3 1個3窿
腰 力解3 2個1窿
腳 看破2 1個3窿 1個1窿

其實鋼龍都出埋
鋼龍頭腰都係匠2 頭係1個2窿 腰係2個1窿
身 冰屬強化3 迴距1 1個2窿
手 集中2 3個1窿
腳 迴性2 1個3窿

達人藝炎王睇落好似勁過ff

點解連磨刀都唔比人磨

有冇FF場

半頁咪有

新龍d閪風點攪成場都係

ff個套空戰屬性蟲棍

渣㗎

ME繼線?

Sor 佢企係舊石到開
諗住用動作避捉錯時機

屌 岩岩死完 都未番果區都中大招死左

打左3個鐘一次都過唔到

有無巴打一齊打 記得黃道搵石避同閃大旋wo就得 其實唔難
但岩先俾路人獨取3喵怕怕了 求carry

笑到我

有好多人入

john緊

入緊

-3

岩岩是咪得我斷線

newbie ser 仲有冇人識

又一粒拔刀豬

防性3 長槍撞到無曬氣

蟲棍空中果陣係咪撳三角先騎到
撳圓形騎唔到？

打晒35分鐘都過唔到係咪我問題

三角騎乘主要
o 無叉用

圓形最後個一hit先累積到騎乘值

三角打一下就落番地
圓形可以係咁連

原來係咁

唉 我累事 sorry

圓圈個騎值勁低

你班友仔係咪唔識睇方向
雷到

附近有石都唔去⋯係都要跳

型呀ching

幫巴打過任？

我跳嚟，但係喺石後面無敵咗就冇用
跳好似係防反咁
我係統槍友

你地夠人你地打
我齊料

okay

我特別任務都未過

成個區都冇人玩統槍
得我玩

幫咗人打特別任務先
之後先打自由

普通貝貝都貓成咁 月尾個隻點算

各位 佢出大旋wo要閃佢停佢技

隻龍combine完我將我扔左去d風到

pokemon go 隔離po wor 巴打

3區完 要比人追過去 4區一堆風真係打唔到

sorry...

入就一齊入

點解會有風?
冇人放閃?

早入唔係問題 但要識閃

dinner

3區完 補給下再過去 而且我都要換眠武

SOR我第一次打

有同冇強壁豬差好遠
用緊防性5+強壁

壓落黎果下要強壁

佢有提示話正在發動 呢個時候就閃得

但佢儲緊氣期間打頭好似係2倍攻

藍頭齋企喺度嗰陣閃就應該得？

藍頭射到60出來 平時得30

j武器先 等陣入

有啲咁既事
我淨係知龍弓射頭射兩野就變到痕過水弓
應該係爆部位?

┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘

係咁俾佢佢連技連死
最後都贏

補血補到我吖

你唔補應該死咗十幾次

差啲救唔起你

學生妹

畀龍快速連擊n次

爆頭之後水弓痛d

想問有冇弓裝墊步流既裝推薦？
暫時用住Juno 裝

原來冇咗鐵壁
換咗個垃圾頭
怪之防唔到技

望住你比條龍狂炒上天

清住fgo 體力等senya巴

火龍2件（通常頭身腰）
腳就 岩賊 或 黑角龍 juno身都可以用

唔該哂巴打

juno身有毒 用完之後轉菇裝要好耐適應期

銃槍冇防強+防性3
係冇眠喺度先難打啲

由一開始就唔用耐回先係正解

決定一入場D人唔放閃光就走

贊成

15分鐘左右

迴避衣避唔避到黃道隕石？

我個場係三個人一齊放

慢慢享用

唔會避到 必中

┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘ ┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘ ┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘┌/∵/┘

仲有冇人要過

好中意睇片?

耐回用咗都無乜感覺
都係炎妃兩件爽啲

睇片唔skip

我滑步都係砌開炎妃

但好似好多人唔用

隻野除左長槍之外 根本唔岩用近戰打 啲連技

屬解雷水砌唔到

雷水我都係炎妃 基本技都出到黎

BTW而家有龍騎裝又可以度下點改良

一路滑你條氣都唔會回得上150~200個水平架啦
都係得一開頭條氣用得著
定我對滑步弓既控氣概念差?

雷水可以砌到 3屬 屬解3 弱點3 體術3 菇3 通強 散強 強弓 再加埋炎妃 ？

我都唔食菇

岩岩過完特別任 想問而家集會所係到等咩

好似有蒼星裝可以玩屬性會心

滑到20%到停手 禁第1下o 一邊打一邊回

火龍2 唔記得放上

等運到

砌到
但無菇

搞咩死哂

Sor... 趕唔切

新個套好難會用到4
我改少少野用剛刃加速磨咪仲好

頭先空戰落返地都冇咗1秒

Freeride左丙巴

無蒼星

唔砌耳塞傷害應該突破天際

咁好難玩
我都冇
所以會冇幾招技
如果要火龍的話

整左套坦裝玩

其實千幾傷個數字係咪假架

所以要一知佢出招就要收手
我成日睇右邊佢出招一定會講

唔砌拔刀？

真的 入2區 2分鐘都唔洗

新動作邊到買

弓黎講 火龍2件>任何技

咪有拔刀

98

邊個拎晒D祕藥

第一次打幾千傷都未完任

有冇巴打可以帶打貝魔 打極都唔蠃

做任送

唔洗買 打完第二個特別活動就有

我自己打左一場特別任...屌⋯⋯其實係超特黎既

利申：強打衣賊重過左

又缺人 有無巴打來呢

你用弓可以唔洗用依套
有珠的話

碼PLZ 我帶重弩眠爆

3Hpz7hLvyiGJ

4區先眠 thx~

ok

彈咗game
不過我齊裝了

thx all

巴打係？

赤武，senya 個隊

有冇巴打carry新手打ff

佢已經追住我黎打 你地咁都貓

岩岩訓醒 有冇隊要龍騎士支援 ?

用弓打好舒服

你地轉遠攻等我坦啦

見你死都唔郁

co巴carry

求助 岩岩放工番黎更新 唔識點打

騰龍可以玩屬性會心再加飛燕
有機會會有耳塞加體2
但係我冇蒼星

貝貝追住紅筆巴打黎咬

睇得明NPC 啲字
你已經勁過大部份人
好多文盲

我剛剛輕弩都有一槍打300幾...我心諗壞左？

小數點

啱

無論1人打定4人打 都一樣血量 岩先打到佛誕 又係咁貓

係30！啊

打頭吸仇恨值

99%人睇錯

今日冇時間玩

11分 開大咩料

無石避

我用跳避 但失敗了

而家有「！」出？

dklm 單人都打唔到既

唔錯啦呢隻係長駐

+1

我都係 太早禁

我地入面開 你後入
oped

最無奈一定係隻野死前放大炸死左3個隊友
見到彈左討伐成功但都係輸

我既黃金性衣爆左

次次都大爆定係只係第一個特別任？

唔係得特別任可以打?

講下個基本打法先
其實隻野本身眠麻暈騎值低 可以搵一條友玩弩/麻裝幫手做下控場
一場試過騎到3次 又試過有場暈左6次
然後就廣域/奶媽唔少得

然後就講下隻野個走區/開技/完場機制係點
基本上1區係儲傷害 打夠某個傷就會過區
大約兩粒落石加少少傷就得
之後就係後3個區
技能主要係大漩渦 落雷 隕石
見到大漩渦就即刻閃光彈啦
落雷唔難避 隕石就最後一刻碌過
然後留意又係儲夠傷害會強制開大技 然後轉區
大技黃道隕石出之前總會出左彗星先既
彗星會有1-4粒 輸出慢既可能出4粒 輸出快既1-2粒就出
所以大家要醒水 唔好貪刀 貪刀唔夠時間走就屌老母架啦
大絕隕石點避唔講咁多啦 一係企石後一係跳
最後第4個區開完大就會死 咁就打完架啦
BTW隻野主要弱頭 前腳 弱尾 怕龍/水/冰屬多

打熟左其實唔難 多D用廣域幫隊友回 減少D風就好舒服
死最多通常都係大絕 多數係粒彗星同大絕同一個位唔知點企

sorry

係我

條龍開大條友仲用斬斧騎住爆佢

3個打好慢
冇人入就叫救難OK?

其實唔洗奶媽都過到
但係要個個識玩

有無場?

打左10幾場都過唔到，但我未貓過

有位？？

Ok

開左啦

個集會所爆左人

8分32 win佐 屌 好勁

其實有冇tg gp
咁多人玩可以開一個

有無位?

大家介唔介意下場出返去集會 因為我主線果隻都未做

打埋呢場你開

探索mode我開唔到任

終於贏咗

又係我 轉銃槍

有冇團呀， 打街場打左8場 場場輸隊友

屌 隻野4萬血

643dmMfetwyr

400下蓄力炮

我轉土砂槍ok?

咁我撚棍

轉槍石

呢下真係好毒

跟團算, 條龍on99 既

有冇人可以話我知而家玩弓最勁既配裝
定仲係同幾個月之前一樣

-2

我1場用3種武器 好似好膠

一種射到尾

-1

你兩個套裝都未升滿

??? 有冇人幫過

唔同晒lu
水雷弓用鎧羅要綁屬解
多咗炎妃兩件
有人中意炎妃x火龍
有人唔要炎妃要食菇
睇你中意邊樣

（冰龍弓可以炎妃火龍加食菇 ）

巴打重有冇位？

點解我好似miss左好多野咁
炎妃都未打

咁真係好多

所以我屬解唔要食菇
硬食豬頭骨技

體術4+炎妃耐力都夠用
大不了啪強走

有冇巴打得閒陪我玩下炎妃龍
已經爬緊文睇下點配裝

sorry
我今日休息先

我地-1
入SING

求你幫我

咁又-1

試多場先 岩岩係街人問題多

勁，一人包3貓

仲有無場 我仲未過

我自己都成日捉錯時候

我都係 街場未贏過

你地齊人咁我沖涼

入咗集會區個啲參加救難
唔開自由嚟打

笑死

熄左機先黎問

好彩

屌奶星 2區就死曬

炎紀超易過

10分内刷貝爺參考 co巴carry

想入返小隊

比10分鐘你開番
帶小弟打炎妃主線 想拎埋套外觀裝 仲有得拎架可？

你地仲打唔打 打我就後入

睇住d隊友跑過黎跑唔切

oped

我平時打炎皇好撚吃力 可能我廢鳩

你地控得好我先射得爽

第四區佢落石唔好閃斷佢 一陣無石擋

一場暈4，5次 你班痴線佬

sor

仲有冇人有位可以join

隻新嘢係咪古龍種？

[quote]
仲有位

我今日都貓左好多次

Coming

跟

係咪應該用輕弩

我會小心打 死加輸到好灰

跟機

街場未贏過

sor 笑人仆街既後果

禁到傻左唔記得移位

入個d人用長槍笛銃槍個類房 多數贏

我成功飛閃左

唔知係唔係我錯覺 三區食唔到仇恨 好難騎

街場有條友企錯位企左好耐之後死左

屌你老味難打到仆街 最尾跌得一粒石俾佢兩三下打爆左 最後開大爆死晒

噢入到黎先發現你地齊8個人

跳

有冇炎妃龍團？
btw我連烈日都未打
有冇巴打carry

依家冇
平時有

係咪去晒打新龍

屌

新龍一日內都打得齊
打哂就唔會再去打

聽晚再打lu

走去第2個位打…

打得多大家都feel到佢要開大

好on9, 個新動作用唔到

好橙

唔打住 抖抖先

有無場

thanks

有冇人唔再打新龍黎陪我呢個幾個月冇玩既人玩

捉到路

謝carry

我都抖抖

岩岩收工

Sorry
臨尾硬食

仲缺人？

追我9條街

新裝好勁wor

區號？
我入嚟打

有

無晒人

？？？ full咗

11典

好 等我打埋呢場

而家唔缺 但仲未過到

47yXCFPJas4X

直情俾人踢咗

開場了？

入緊黎

開左 潘朵拉的鬥技場

佢話你要睇完av 先入得

仆街咁撚麻煩

又話最尾匿響舊石後面，點知又係比巨石壓死

原來3p

唔好俾太多人入
有機會俾人雷輸

我而家開多次 應該唔洗睇3p喇

眠咗兩次即刻打返醒

斷咗線

我頭先入緊

btw可能係我雷

新制服
岩岩好100%爆擊

開左喇

go

咁冇計了
條廢jer都棄咗驚

係 岩岩先番到家

又黎最後閃唔到黃道而輸

我雷

仲受唔受我玩

整晒成套龍騎同操蟲棍
勁撚到傻

冇事既

貫到啪啪聲，仲可以頂到仇恨

打街場真係好自虐
食晒藥都係要滅團

係街場D人可以未到大絕, 都已經就咁貓....

屌...隻仆街死前打爆曬兩粒石

打兩隻

等我交個任先

有冇巴打夾主線？

有咗新手套之後
以後都唔洗用炎紀手啦

gogo

刷素材打擊退任就得

有冇推介用咩弩
同埋用咩弓, 雷弓水弓岩唔岩洗?

痴媽筋, 過兩區已經冇藥冇道具+夠鐘
solo贏到既應該可以拍片?
定係我完全唔識打?

連續幾次都係最後無石避攬炒

嗰招大旋渦扣唔扣血 定純粹好似鋼龍風咁

巴哈好似有條友solo完

太近佢會地震做唔到跳

而家已經打到屌晒鬼，之後個強化版仲點打？

聽日先有時間玩, 希望有巴打CARRY
可以玩弩奶媽

冇石避？
咁打閪呀...

擊退任有晒所有料？
頭先打完得石同骨

你哋講到咁恐怖，搞到我唔敢入街場，驚累街坊

輸兩場 最後點打 招大好屈

試過個核心太近，明明用舊石擋嘅方向係啱都照死

仆街我唔係好敢行番出黎打
雷撚到

出慧星石之後轉位打（佢可以打爛）
到時九龍新界離島都避唔到

但而家其實都幾明顯d風火雷招都扣得好少下，你著不動就好明顯覺得，可以無視繼續斬
佢試下普通招都整到歷戰恐龍咁，就真係唔使打

係 點打..

求片

我斷咗線

呢啲for你multi打嘅龍除咗係自我挑戰solo嚟都冇意思啦
正如唔會solo以前mh3蝗黑龍嗰啲，我諗真係打成粒鐘都似

似係 係咪冇得入番黎

有2個位

佢唔返

我開過啦

靠你架喇巴打

屌,佢係咪無限血
要睇住佢出3次大先算完

你不如上三粒體力珠咁咪冇咁易死
其實我都有玩弓

我唔明呀⋯⋯到底最後大爆要點避？

睇黎真係要 btw點解你隻貓咁撚cute

要打新龍先有

利申：試過匿石後，洗唔洗踎低？

公平咩

企石後面

難撚到 ，打擊退算了

試過，都係死

露出左半個__

舊石係由上面壓落黎...我冇露過喎

成日比風無啦啦吹死

大爆睇地下紅色位置因為係果個位爆，唔係based on條龍既位置

終於過左 好滾動

即係中正?

其實可以用新動作避既 但好難

冇錯, d風真係煩到嘔, 試過成場都係風連屈6下combo死左

出風用閃光cut佢 果區會輕鬆好多

日文點講「屌你老母放閃光彈cut風呀」？

頭先就係連吹幾下死咗 仲要勁難睇

oh thx

呢個熔岩係咩意思

夜晚d人雷撚到
晏晝贏左5場
夜晚一場都贏唔到

I know, 不過我玩solo一區已經用晒13個閃光彈

打街場3粒鐘
幾次都係討伐成功同時隊友三貓
心灰

solo啦

屌，我避到喇

竟然係咁！

屌，d人唔幫手整閃真係好撚辛苦
有時收唔切刀放閃，望住個場手忙腳亂真係好撚燥底

屌，開救難，有件韓仔貓咗兩次就走
打到最後一區，我貓多次輸咗

終於贏到啦屌
打自由任務一次就過
d人醒好多

法國玩長槍都好難篤頭..
個死人頭又細又成日寧

4區唔閃真係含得撚
個場細到

打主線個特別任務 打好多次都過唔到 ...

有次我直頭比3個風包圍，轉身衣又未cd完，我真係R撚曬頭唔知點 出唔撚到去

打齊ff 裝之後要整返套龍屬空戰蟲套撚下

試多次就瞓覺，有無人陪打？

唔用回家球

隻野4區去juno個巢好似難過去炎王個巢
juno個個細好多又有高低差
就算之前打得幾好去到都實有幾件貓

自由任同特別任係咪冇分別

你唔講我都唔記得有

係特別任隻野先咁高血
打調查會正常返

件轉身衣裝係咪勁野黎

最強裝

訓先 聽晚得閒再玩

去到最尾個個都好淆唔敢打，企舊石附近又好易畀隻嘢打爆，嗰段時間最撚難搞

有無團?

以前玩mhp3 真係由頭solo到煌黑
班fd子連迅龍都打唔贏

屌你老母1場都未贏過

mhp3嗰隻垃圾黎，講緊mh3

街場未到大絕已經死晒啦

mh3以前蝗黑野團係打到timeout我記得

青是咪今朝一齊打

街場真係撞手神
講真自己有時都手神，要貓真係好易貓，有時唔怪得人

？？？

三唔識七打到屌晒鬼其實好有舊作(家用)嗰個feel，可惜出得太遲

code?

我都係

屌，隊友死喺最後招大技

研究等級爆但一次都未殺到係咪可悲？

唔係

終於贏撚到

根本就係睇佢放大技
大家努力啲練吓個動作,
條仆街打爆曬啲石

我都係啦

擋強擋唔擋到?
成日死得不明不白

最後大爆唔得，其他都得

仲有無團

我想問點先save到捷徑 次次保存完 入到game都係舊嗰個save黎

答返自己 ： 無

先做好個捷徑，再登錄道具，咁先叫完成捷徑登錄

究竟點先確保last隻boss肯dump舊彗星落嚟

卡係度

有個女人叫你企係石後面避難

我都岩岩過到，13mins
我覺得最尾要積極d打，唔好淆當平時咁打就ok，最緊要先睇清楚啲石咩位先
同埋頭2次轉場唔好死，quota留返去最尾

有冇人覺得隻怪既倒地時間好短？

但打10min一粒石都冇先係重點

點先迫到出彗星？定隨機出？

用動作避大爆啦大家

巴打最尾點打

我俾人del咗

其實同頭兩次一樣，不過最尾場(juno)會比較窄，小心啲唔好打爆晒啲石我諗就ok

btw, 呢隻怪有兩條路線
一條去juno屋企(應該易啲)
一條係去炎王屋企
佢冇翼飛應該去唔到鋼龍屋企

打傷

屌佢，最尾無撚灑石
跳起都貓，4貓完，佢先死
手術成功，但病人死亡
跳個時機係點？時得時唔得

打咗10幾分鐘咩都冇
眠爆，麻，騎，吸lock都試過

打邊度先出到咁多

有兩個無聊問題想問下
打騷鳥嗰陣其實睇唔睇到隻莫古亞？npc話睇到，其實我都唔多覺
同埋一開波啲仙人掌可以用隱身衣捉？定都係強制劇情

又眠爆又騎又吸lock又麻

差唔多10min乜7都冇

出乜

打齊料

彗星石 用嚟擋大個粒
卡係呢到

貝希摩斯把棍洗唔洗出匠5比佢
出左匠5個白斬都係好短

追過去個陣咪有得捉

唔係直接係登錄捷徑到改？

你都係搭達人藝，唔洗晒咁多珠位堆匠，有白斬就夠

得三四粒
有時佢仲會打爆
仲有你要用黎避果陣個風係正粒石後面我真係屌佢老母

我都想知
最尾果下跳個timing好似同之前唔同
好易猫
有無人有最尾大絶果下成功跳到既片?

原來最尾大爆炸死咗佢都計埋你討伐數

我知，我係問如果用隱身衣會唔會唔走

但佢匠4先有短到睇唔到既白斬

三四粒其實好夠啦

有場0粒，打一輪後+眠爆+騎+麻，然後boss開大

有場1粒，就咁打，打到冇貓車先R到一粒

要save 道具先save 到你set好既捷徑

係邊到㩒登錄道具

真心2粒一定夠

匠護石+1匠啱啱好

預佢打爆一兩粒
之後我個人就要係淨低既石旁邊遊走

小地圖出白色外框=開大
睇住走就得

你喺側邊走好易打爆埋，所以最好其實係當正常咁打
講真佢大爆炸之前個時間都幾多下
你預先知道大概咩位可以打得好自然

木箱 更改道具 option

隻騷鳥之後冇得隨時打

有無人會想組團打，眠爆團大家準備好爆桶就夠，留tg聽日玩

有冇操蟲棍裝可以share下?
或者有冇邊個日本仔玩操蟲棍比較出名
睇開既都係玩太刀

喺營地跳

你試吓喺營地唔跳，照死

【情報】關於『環境生物』的 幼小仙人掌花 ( 新增出沒位置影片 ) ! @魔物獵人 哈啦板 - 巴哈姆特

第一次捉唔齊之後就麻煩

咩叫手術成功但病人死咗 今次會體驗到，討伐成功但全隊死清光

我黎

其實重弩收刀咁慢
神人先用得嚟

入面條片答咗我問題，一開波著隱身衣都會走，不過行到6區就會停低

灰心

入camp得唔得

有兩套，下面嗰套就玩屬攻

無石果陣唔好打 等佢落石

下面個套你客制左會心變100%定係回血？

會心，100

上面就冇弱特95%

大佬好嘢！

唔好成日話街場 我地呢到巴打都好多喵喵怪

最愛菇類+3, 廣域+5

食青茹可唔可以回隊友血, 街場D 人係咁死想轉行做奶媽

可以

咁就有好多回復藥

痴撚線 係咪中bug

係咪特別任務有bug 第四區d隕石一落就爆 又無慧星 on9

貝爺聰明左 自己打爆晒d慧星又唔再射落黎 屈機

真心屈 最主要係如果3個人回家 1個係度食大技 係營果3個人會唔會死先 唔係過左區就無事咩?!

過左區都要死？！

睇樓上係咁講 我都想知

係咪所有暈眠麻都去到最後一區先用？

新嗰套裝玩達人藝勁撚到仆街，減少啲匠就玩到

開緊大入唔到去

街場零猫

最尾果區成個場都係風點打
前面0貓去到後面個個都貓

街場 1 貓 過左

想問下佢d 毛係咪擊退 都有？

頭先入咗場就完嘅擊退任freeride，啲料少到仆街

最好揾石 我試過行入14區都死

放閃彈停佢技

答案係出到嘅
其實佢套裝都幾易整，又冇龍玉之類嘅嘢，咁勁嘅裝都咁易整

貓到唔想打了

唔該

街場d 隊友唔識走位會打爆曬d 石

差4條毛

隻野去到最尾個區先係真正考驗

動作快左 又成日連技 最多跌三粒石

最尾個區都未去一弓

成日都尾香
過左四次先齊料

難咁多 仲要solo 冇減血
真心幾煩 打齊唔想再打

我贏過一場咁大把都整到3件+貓裝+貓武
其實你輸咗但部位爆咗都出角/爪之類嘅嘢

想問下隻騷鳥同擊退任其實有冇分solo mode？

我都係 冇毛出最難齊

次次都臨尾香，唔撚想打

好撚煩呀屌你老母 連續撞到幾個蟲棍新手 肯撚定見隻獵蟲咁型先走去玩 跟住係撚咁死 仲要唔係俾大絕殺 係就咁俾條普通物攻打死 忽然蟲棍手好撚on9呀屌你老母

好多角 反而缺閪骨

既然咁多巴打都覺得街場啲人雷
咁不如group埋一齊打啦
以各位高手既實力
肯定場場0貓

屌你老味 舊石後面有風 仲比唔比人玩遊戲

集合幾個高手嚟carry我

真 好彩有第二舊

一齊打！打到過到為止

風呢d野要自己同隊友控好 一係拉去地圖角落一係閃左佢

街場唔係個個識放閃

無人叫你打街場 最壞情況下自己solo應該都好過同街人夾

比多2個我

等俾人carry

真心你唔帶過體力增強都帶多d光蟲變閃光啦
屌真心打到冇癮

捉齊
其實我有啲質疑一開波見到係咪真係捉得到有花呢隻

比想像中易捉，實冇白雞/黑雞機率咁難，我諗探索出出入入5次以內咁大把已經有
係最頂觀光台嗰度嚟，個機率幾乎係固定點，但多數出幼小仙人掌
8區就一定係固定點，捉完一次地圖會睇到倒數時間再生
應該又係3種都有機會出

反而6區仙人掌位我就真係冇見過

冇人既

等埋uncle

角輸都有
骨一定要贏

打擊退出好多

佢提示開緊龍捲風個陣要閃停隻野
一場用十幾粒閃光彈

最慘係舊石比隊友拉左去石級邊

拉去石級邊無問題 企上企落都頂到

最驚係俾人整爆哂

得了
d人見隊友半血暈左唔會幫手回
利申: 暈左貓

自由啲街童起碼有團隊合作意識
特別任果啲有得佢地繼續卡

尾香
打得咁辛苦到最尾個個都勁淆痴埋舊石附近
一拉隻怪埋黎比佢一招技爆左
個心情真係好絕望
之前我仲試過企係舊石後面比隻怪撞左出去

有條友死咗6次

為左打呢隻野，成個箱d野起碼用左3份1

咁你個箱都幾少野

差少少

砌左保酬金出黎

我頭先就係暈左出事

齊裝，開始做仆街野
出街場練避大招，成功過兩次，死咗好多次

呢個尾香我覺得係capcom特登整黎玩鳩我地
等我地覺得好唔抵差小小就贏

巴打們好波

差啲跑唔切去舊石到

繼續滅佢老母族

果陣用左技，喊出黎

打自由個任？

weak 了 唔該哂巴打們

weak了

咁我都weak

齊晒
又要等更新

唔玩操蟲棍表示淨係需要隻腳

成套都好屈喎

黃道時入營換裝可以逃過一刧

自己用開一套
唔係貪佢個超會心我腳都唔會換

其實夠唔夠時間扔回家玉入營

有冇人知隻魔獸放流星點知避到？ 連回家玉都唔俾用

企係石仔後面/ 用龍騎士天堂跳躍

又或者咁

一坦一補一打手之外
最好有隻蟲棍
琴晚同fd打 騎同蟲棍輪流騎 個機率都幾高
除左第一區落石 其餘地方轉區就眠爆左先都幫到手

唔該巴打

有鎚既話冇蟲棍都唔係問題
第二三區都有斜路比鎚仔騎上去

屌要返工打咗陣就要訓，未過到。

今晚砌鳩佢

殺6贏2

4場衰收尾咁慘？

次次去到4區就收皮

之前玩咗排冇玩 想玩返但好低hr
有冇巴打可以帶下

根本可以直接要四件玩達人藝

唔似炎王要食廢技

呢套嘢出咗之後好多裝變垃圾
4件咁砌個自由度都仲要大到爆

送攻擊 見切 超會 根本on9

成套就用加埋龍騎槍已經完美

新裝將假裝比下去好正常嘅

舊裝**

尋晚打咗6,7場都未過到
今晚求carry

新裝冇攻珠都有4

想問你地去咗舊石後面，會唔會再加ff跳？

呢家有冇團打新龍？

Join?

Join you code?

3scvvTrksQ8G
-2
冇人就sos

強烈建議大家一定要帶回家玉，畀貝爺紅線連技食唔切藥，可以帶埋紅線返營，兩次死裡逃生

好呀 入緊

件轉身衣著到一半嘅時候死先最嬲

入左 巴打你開場？

其實隻野要用乜裝去打？？仲未打過
用開大劍

想問玩弓既
炎妃龍套裝勁係邊？

頂 sorry

No worries
再試
-2

今次插左3粒體力豬

加耐力上限

加耐力之餘，本身啲技都幾好、糟位又多，
頭有迴避距離、身有無傷啱弓用，
腰嘅整備、腳嘅體力都算係通用技能。

我未試所有補血都用哂
Btw 舊石呢

主玩弓應該點砌套裝好？
有冇話邊件係必用咁

齊裝之後實唔會再打呢隻撚屌野

三個人打
刷貓飯保險
就算最後個次爆
死哂都過到？

用盾弩做坦, 企係度擋, 俾隊友輸出

4人0貓, 14分鐘, 暫時最好成績

火龍套 用邊兩件自己度

打贏自由任但打唔贏特殊任....成套齊哂差隻蟲...

終於

我多數用手腳

你地仲打唔打

仲差好多毛

屬性弓必要兩件火龍裝谷火龍奧秘同盡加屬攻值。
我有兩套建議裝（未考慮貝爺部件），
都係兩套火龍+兩件炎妃，剩返件屍套純粹貪佢多洞

差1條毛 打

開緊驚

10mins後來 唔知有無位

carry我得唔得

有啲想玩埋食姑

Full

夠人 閃先

有珠就OK啦

就完呢局

好似得兩粒

打到頹晒，刷擊退任合裝算

擊退任有無爪、毛拎？

無爪同尾，但係你打殺佢個任有得爆部位嘛，輸贏都拎到

我唔玩了 退出

開左

用長槍打在細石附近打諗住好穩陣，屌佢俾佢捉住磨左地下掉到無雷公咁遠然放大石 咁你玩晒啦

有無人打，眠爆條龍

今晚玩擴3邪教算，
人哋4個人打4分幾鐘，
就算衰收尾都無咁嬲。

求人carry 唔夠打

反口先

7Cuzdu3J3AWw

有爸打一齊打？最好有爆桶

有無仙人掌地點參考下

Ching你地唔好貪刀ok?

好
我引佢我齋擋唔打喇咁

沉默巴打點解你啲技能九唔搭八…

跑佐5，6場 普通版都無

仲有位？

之前打完屍套王唔記得換走個護石
散強裝嚟

Ching如果你地知會貓車
可唔可以插友愛 加護珠
青菇我都冇貨啦

冇啦

朝早集會都夫

你睇個post推得幾快

跑佐半粒鐘先捉一舊普通版

過到未

有沒有3名兄弟 用重弩速刷貝西(刷珠) 如上片

Nice

原來入左

拜下算 唔中意邪教刷法

得番一命仲以為輸硬

打多場？

講呢D

差兩舊骨

勁驚爆埋最後嗰舊石

差爪

+1 好悶

照舊咁打？

第一區唔好眠
最尾兩句先

第二區都唔眠？

有冇人夜晚可以帶我打貝爺
利申：放低左成個月

我屌，屈死角

Sor9,你地玩啦

想問龍魂蟲點拎？

有冇人帶下新手

3scvvTrksQ8G
-3

刷歷戰

去買就有

我諗都係 juno太刀未齊裝

唔係過關送？

code 陪你撚陣順便試裝

過完關跟住去工房就會見到有

我...未夠50

巴打我去食個飯先

可以配落其他棍度嗎？

原來係我未打贏所以無

咁你想打咩

Juno太刀裝 同埋咩珠都冇

狩獵王硬幣打邊個任？

juno調查任我好似有

有無人打

仲差2舊骨

Push

好多龍都試過咁

ok,coming

其實算幾好玩，我覺得佢又冇歷王嗰啲咁痴線

上面貼咗

眠佢老母！

Full 自己換補命技能

你指絕路珠個啲？

加護之類

黎緊PC版會入坑, 之前既限期活動裝是咪就拎唔返~?

骨打擊退任大把，唔駛打受傷果個

你當另一隻game咁就得
其實我估佢啲event都係無限loop
就算而家家用版每季xx祭(應該有春夏秋冬)都會全部翻炒一次，加上平時都會輪流翻出

擊退任好易打
你見到啲過咗一陣嘅場都仲會有入位，入去打幾打就完場
所以上面唔使負評我，呢個任易到少你一個唔少

活動送個隻龍魂蟲速度真係有lv14?好慢

差得嗰1lv都慢成咁 係咪想畀你睇清楚條龍先咁慢

一粒石都無

搵唔到石避

個弩手企錯位攪到爆左兩粒石

唔打啦
Thanks

尋日贏左場 討伐數4

但好撚型 照用

居然成半個鐘都無人推1001

金錢攻擊

有冇人打新龍/歷戰？

街場撚屌成日死
點解唔裝返把爛西龍武拎根性呢

MEMEME 想撚棍

借問聲邊把有

終於齊裝
呢隻有歷戰王都唔打
除非保證出r8珠

-2有冇人打

歷戰好似有得合龍騎外觀喎

1001???